返緊某間國際金融機構嘅management intern 你問我答

自爆唔答

傻柒失業佬
你同你老襟石頭佬返青山啦

推

要自推咁慘呀死老襟

你老母死左啊? 唔撚出聲